環聯信貸問題

想知環聯份報告check唔check到自己差幾多卡數 同埋信用卡做現金分期同私人貸款果d

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

check得好清楚
但可能唔係real time
好似一個月update一次